蠟筆小新劇場版：激戰！塗鴉王國與差不多四勇者

蠟筆小新劇場版：激戰！塗鴉王國與差不多四勇者

基本開開心心又睇完.
相對之前2-3套,今集無咩野不文笑話.
最搶鏡個隻25豬. 成日講個句好似嘲諷中共.

"誰大誰強誰正確!!"

已經睇左 算唔錯 (但當然冇得同以前個啲比)
劇透

粵配好正

我覺得可以同大人帝國一拼
我睇到喊到停唔倒

咁又誇張左喎 雖然有幾個位 我都有啲眼濕濕
不過我唔清楚係咪我自己問題
可以等多啲人睇完再討論

因為呢套令我感覺到2019同而家既香港
大人帝國既爸爸臭腳當然係神枱級
兩套都可令我喊晒

你話我on9都係咁話
大人帝國
戰國大合戰
夕陽下的春日部
劇本真心覺得有Oscar水平

有起事上嚟班老屎忽個個掛住走佬
但係班細路仔仲未放棄

廣東話神配音

今套劇場版好感人

原作者走左後 一套未睇過

唔可以放棄每一個人

娜娜子

何B仔

睇左
話有起事上黎, D人淨係識走, 中到而家既香港應一應
仲有一班大人指責小新果度都好到位
同埋消失果度都好感人

其實有無人知個故事原本只係單行本中嘅一個小故事
無諗到可以發展到電影版
都幾好睇

幾好睇 好笑又有感動位

其實想問下呢d粵配既戲落左畫淨係可以買碟睇返?